[突發]警察宿舍方向有人放煙花

葵涌邨

我嚇醒咗😂😂😂

懷疑係啲狗屎忽痕放

？？？？？？？

914 915 要人

維園見

飲左幾杯訓突然責醒左
仲意為係幻覺黎

915 係東角道行街街
914 親子遊係天水圍
另外914都仲有個中學生集會
有不反對通知書

唔該巴打
各位手足915見

出門口都聽到
5點幾

一定係d狗放